覺唔覺北海道3.7牛奶個包裝勁弱智

大盒裝都可以冇個膠蓋係到 勁易倒瀉同變壞

有細盒裝，老友

唔抵

轉咗飲有蓋美帝奶

人地已經印埋剪開左要點摺

個口剪細d, 去宜家買個夾夾住，完全無問題

咁北海道3.7牛奶個包裝仲勁唔勁弱智

弱智（大盒裝）

樓主唔飲蒙牛？

每次都分樽入樽

3.6 3.7 都係冇得及蓋
就算日本本地好多奶都係咁

好多奶大包裝都係咁
結果就係唔買
有咩可能一次過飲得晒
不如唔好出大包裝

喺citysuper家品部搵下有冇

我諗係為咗方便回收
無蓋就淨係紙
有蓋就麻煩得多

點收皮？我有興趣知應該智障都識剪架喎，而且都係1兩日飲哂架啦，開左口摺返入去好難咩？

算喇樓主弱智 日本仔D發明佢唔會識用 可能佢條垃圾飲開維他奶

佢條線長短不一㗎 一邊深啲一邊淺啲 好on9㗎

邊度買最平？

飲開蒙牛

3.7邊度有得買

利申：飲開3.6

之前買過大盒, 番到屋企至諗到樓主果個問題, 最後一次過隊晒成盒就解決咗

富良野3.7就見過
紫色盒嘅

sogo, 一田, taste, market place 等等都見過

人地想環保d ma. 點都會有d 取捨。 但是， 我整又無問題wo. 可能人既問題。

你呢隻要屋仔先用得，
如果平頂嗰款應該用唔到

岩岩先倒瀉完

紙包飲品講環保?
紙包飲品包裝係紙+鋁+膠痴埋一齊,係回收惡夢黎,反而個膠蓋係用熱融膠痴上去,最易分類回收

舊時真係冇咁講究點樣摺番埋個牛奶盒
盒身加膠蓋都係90年代打後先見有
以前屋仔奶就咁摺番埋個形
UHT盒剪開個角就咁擺番入雪櫃
我呢邊有膠袋奶 開咗口都係就咁放番入雪櫃

香港有回收紙包飲品 仲要係黃

呢隻開完摺返埋咪得
樓主應該講緊3.6剪開個口個隻但打錯名

以為好撚勁

食開屎？

我開左之後用保鮮紙包住放入雪櫃

次次都睇 次次都笑出聲 點搞

跟佢圖教係收得返
放雪櫃跟佢限開盒後幾多日飲係無變壞

3.6 果隻真係好差既設計
以前一田賣 3.6 有膠蓋送
比你笠住佢

我就係因為佢個包裝先轉飲Meiji

我都係

邊度

Meji 香港間代理藍到仆街

明治係假日本奶喎

包裝都寫到明係秦國奶
買果陣要睇真啲

正解
日本垃圾分類好嚴謹
點似得香港呢邊咁求鳩其

我一時時，有時會fail，
最緊要搵張保鮮紙包住

有無牛奶樽推薦？
睇美劇見鬼佬用

Aeon $12店有
唔好幫襯紅資超級

好似好正

喵坊，喺元朗

完全唔似日本人設計既包裝
日本人最叻係包裝度整色整水,整到好方便

飲子母奶啦 好飲架

on9唔好衝出來柒
香港已經有mil mill回收紙包飲品盒，反而嗰膠蓋先回收唔到，剪出來又痴住啲熱溶膠同飲品盒嗰部分，咁樣最終變垃圾

秦國奶

要用密封玻璃樽裝

識飲緊係飲759 4.3

飲奶本身都弱智
牛奶根本唔適合人飲
會導致骨質疏鬆
同埋好冇陰公

我都有呢個幾好用

其實呢
雖然佢印左兩條線
但你剪一刀就得架喇
抆隻角上去就可以將兩條線對埋一齊

但一倒就好麻煩

我藍c

日本人連膠樽上面啲包裝紙都會拆開先回收，香港有排都未跟得上

加拿大真係on9

原來已經變紅？
人在加拿大都冇留意
我係好多年前喺citysuper買 同一個款 一包有2隻
用過覺得幾好用

所以我覺得最有可能係為咗方便回收
你知佢地日本搞到幾複雜

開完好快變壞
一條友又飲唔晒

北海道3.6還可以，熊本熊個款先煩，佢個包裝位勁硬好難剪，我一剪好大力成日彈到周圍都係

秦國奶有咩唔好 秦國都叫多農產品 感覺無咩問題 基本上唔係中國製我都覺得ok

好多人接受到
佢平過紙盒裝成倍
飲得快其實冇問題
而且一袋4公升分成3包 唔使一次過開晒
比一大樽4公升裝襟擺

拎個保鮮袋笠一笠就算

迷思1：牛奶是小牛喝的，人不能喝！

不得不反問一下，哪一種食物天生給人類吃？人類之所以強大就是因為我們會去尋找符合我們營養的食物，牛奶富含蛋白質、維生素B2等營養素，小牛可以喝，為什麼人類不能喝？

迷思3：研究顯示，喝牛奶會導致骨質疏鬆症？

這個迷思來自於一篇美國醫學會兒科期刊（JAMA Pediatrics）的研究，該研究發現青少年時期喝牛奶，男生在進入中老年後的髖骨骨折風險提高，也不會降低女生停經後骨質疏鬆的風險。但實際上這篇研究發表後旋即被打臉，有知名學者也投稿至美國醫學會期刊指責這篇研究的設計，可是很有問題呢！想想看，實驗設計有問題的研究，還具有證據力嗎？

迷思6：為了刺激乳牛泌乳，牛都會打了高量的荷爾蒙！

乳牛會泌乳是因為小牛生產，試問有媽媽在生完小孩後需要打泌乳激素呢？僅有泌乳異常的媽媽才需要就醫吃一些藥物吧！乳牛在生產完自然而然就會泌乳，所以根本不需要打泌乳針！美國政府允許酪農施打生長激素r-GBH，能延長泌乳期，讓產量增加，但在歐盟、台灣、加拿大都是禁止的！

屈向上先剪會好啲

btw啱啱google到日本人咁樣夾住佢

如果你遇到promoter嘅話
通常買2盒會送膠蓋比你

3.6好撚難飲

啱啱search求其一篇嘢返黎轉貼就當金句
真係人唔笑

求其search一篇都駁到你

德意志奶

你自我感覺良好又唔係辯論比賽 自己話自己駁到 得啖笑
你信咪係 唔信咪唔係
美國醫生幾廿年前大部分都食煙添
而家咪話食煙致癌
Btw而家啲人/牛bb又幾好釣 好易triggered到

你講緊你自己呀信埋啲偽科學自我感覺良好

自己屋企做法：
1. 剪完角 拗個角向上 用保鮮紙包住擺返入雪櫃
2. 換個容器保存

我自己都會買的
飲落其實唔差 佢都幾清楚寫係made in thai
不過廢事大家誤會係日本奶

收皮啦5毛，夠你弱狗智

把鉸剪著撚咗火

已封鎖會員 SiuFa(Boarding)

屌 次次摺完搵保鮮袋包好都係會漏出嚟架仆街

點都會有罅
同埋開嗰下又要用較剪, 勁鳩

要用鉸剪開已經夠晒on9
都係傳統屋仔設計好

弱智得過你做五毛？
Solo啦柒頭

早果輪比華潤收購左 唉

係日本見過呢盒奶只係110yen

其實唔錯，好重奶味，
不過唔知係咪溝左奶粉

一日就飲晒

咩牌子邊到買

因為個包裝我轉咗飲熊本熊

我嘅處理方法係倒落另一個玻璃樽到

通常都入落膠樽

Meji好似秦國奶黎

奶一但開左蓋
有冇罅都只可以保鮮咁耐

更加多既係使用習慣
兒登仔去加拿大應該都會話佢地用膠袋裝勁弱智

經典

所以飲明治就又正又方便自己

紙包裝因為入面有層膠質所以係無法回收架，唔知邊度聽啲環保撚講過，有錯請指正

香港代理 唔飲啦
飲得都係想真係日本直送果隻

平時係剪到最細 好似屙尿咁
倒完搵保鮮紙+用夾夾住
好煩 唔知點搞

日本人咁有禮貌係唔用蓋

google睇就見屋仔盒喺日本係可回收
理論上少咁樣唔同材料嘅嘢 就容易啲搞
UHT用嗰種tetrapak盒又紙又膠又鋁箔就難搞

呢隻最好飲，Donki 最平

開口太細 倒奶時空氣入唔到盒內 倒得唔順架啵
一係另一邊開多個窿
不過成件事都係好唔user-friendly

上面已經有例子

呢隻最撚易漏

其實如果佢有個蓋我都會成日買
之前買覺得好l麻煩
雖然幾好飲

有細盒 唔代表大盒包裝唔弱智

泰國農產品有咩問題? 講清楚d 係CP同明治 ge JV 出品，CP d 蛋消委會都驗過無激素，同樣價錢，有信心過支奶啦

呢隻好好飲 我當水飲

大盒裝 (弱智)

大細一定抵啲，講緊大盒裝個缺點，點解大盒唔加個蓋畀佢

佢可能專登等你快啲飲完再買

呢個仲弱智，俾硬物hi hi 咪穿窿漏奶？

特登？係「泰」啊，手大水

環保啊 吊你

個膠袋都算厚 我未見過漏
最大缺點其實係個開口如果剪得唔好 好易倒到周圍都係

液體用袋裝，冇個實淨嘢俾人揸都反智啦。買嘅通常係咩人？

唔知點解飲日本奶好易肚屙
飲澳洲奶就唔會
上次去旅行屙到怕

屋企多人 鍾意飲奶 或者低收入者（因為袋裝最平） 其實咩人都有
運輸到零售點有milk crate 硬膠牛奶箱
買到返去開嚟飲就放落個milk jug 通常係膠
未開嘅一係就咁放雪櫃 有啲人就會買個咁嘅嘢

我通常會倒落去玻璃樽裝住佢

唔好呀 咁倒落去好易變壞
你個玻璃樽雖然係洗乾淨 但唔係消毒
好多菌架

Clabber milk

好彩暫時未肚痛過
以後都係買返有蓋奶

其實全脂牛長期飲會唔會出事

日日一杯

如果你對奶冇敏感就冇事嘅
全脂奶會有多啲脂溶性維他命
而且飲落會飽肚啲有助控制食量

腎者之石

兩樣都回收到
日本回收再造行業已經好發達
不過就要分類處理
剪開沖乾淨再分開回收

依家有d紙盒包裝回收 例如檸檬茶啲盒。

你損失

損失三毛好哭好哭

係咪因為呢啲奶唔擺得，所以索性無蓋

其實飲全脂 係咪好過飲果d高鈣低脂d奶粉？
脫脂奶好難飲 完全無味 但係咪真係健康d

呢隻係咪真日本奶？

meji都分好多廠 有泰國廠

呢隻真日本奶黎真明治唔係CP Meiji

呢隻係mij
得日本先買到 公認最好飲

其實唔一定要跟佢個開口線黎開

阿蘇奶好蘇

人奶蘇啲。

香港人不嬲反環保

我覺得大阿蘇唔好飲

佢無諗過比窮人飲

牛奶一定只飲蒙牛

其實點解會着火
咁多年嚟有無講過點解

富良野減價買富良野，同價就買阿蘇。

「認真做on9嘢」嘅表表者

係呀
好多低脂脫脂奶為左保持口感都會加好多添加劑
脫脂奶雖然熱量少啲但係維他命都會少
而且真係好撚難飲
一杯脫脂奶淨係比全脂奶少70卡到
食少啲零食/半碗飯都喺度

一d 都不難.

有罅唔係介意佢變壞
係介意可能會倒瀉/放雪櫃可能會吸咗啲雪櫃味

鬼佬飲奶大
一家四口人人每日一杯
已經飲咗1公升啦
咁仲邊使蓋

一睇就知係加拿大

牛奶喺呢邊係屬於最最基本嘅食品
邊會好似香港咁講究咩牌子好飲
同一間超市 牛奶通常只有一兩個牌子
但包裝規格都一樣
主要係分基本/microfiltered/ultrafiltered/無乳糖/有機/甜味奶

我係美國買奶會睇佢地d 農場點樣養d 牛